有無巴打用過apple tv

係未iphone 有嘅app apple tv 都有？

no

no 上去 apple store 試玩下啦

太遠 諗住上網買算